民間記者會直播冇人講？

8月6號11：00am

蘋果：

Now：

推，要多啲人睇提高個觀看數先可以長搞落去同多啲傳媒去播

立場live：

推

有線

反而NOW同蘋果都未出畫面

點解冇人理

有傳媒

都唔少，要宣傳開去令多啲人睇，傳媒就會多

push

連登仔記者會集中討論區

集中討論，不過大家可以推多幾個post等出面多啲人知

竟然有TVB

好波

要準時過d膠官

睇緊

但而家CCTVB有冇播？